傳 ! 傳 ! 火燒藍絲單野係鬼做 !

傳 ! 傳! 火燒藍絲單野係鬼做 !

手足拎自己前途出黎搏又俾人話係鬼
唔好再攬住條道德底線啦

Block

拉, 唔好再討論無謂人

又割，拉。

手足只係condom，議席最重要。